其實女朋友連用手都唔肯 段關係係咪真係唔行很長

我以前都開過幾個相關既post

我地拍拖就黎十個月
我地之前已經都有傾過
佢希望結婚後先可以扑
我好尊重佢
但我都有提過咁我點
佢當時喊曬口咁話 可以試下幫我用手
咁好啦
個陣係個幾月前

琴日
大家放假
佢上左黎我屋企
又係攬住錫住一齊訓個晏覺
佢有除左我件衫同面褲
之後係咁摸我個上身
我都有摸下佢背脊同對波
呢個環境底下
我有生理反應好正常
佢都見到我扯左
我想嘗試問下佢可唔可以幫下我
佢就話 : everything takes time
之後佢就自己擰轉面玩電話
之後我冇再出過一句聲

之後我訓多陣就出左廳執返d碗入廚房洗
(個午餐我地係屋企食)
我係廚房聽唔到房講野
我返入房個陣
佢鬧我做咩唔應佢
又問多次我係咪唔愛佢

到底係唔係我既問題
佢又好怕有一日會因為呢樣而分開
但佢每次拒絕完我
又講埋呢d野
我真係好唔開心

唔知 冇女朋友

樓豬又係你

而家唔肯 將來你以為會有分別咩

我真係好辛苦好唔開心

我好愛佢
我真係唔想因為呢樣野釀成分手

但佢d說話
真係會令我諗
到底係咪真係我唔愛佢？

everything takes time

似係佢唔愛你喎師兄

我覺得我就黎有精神病

咁賤格既
唔幫但係除你面褲

有冇巴打每次之痛個陣
除左個心會拿住
d手指都會拿

之後又差d bit左d眼水出黎

我唔會話佢賤格

但我真係唔知佢想點

我真係好辛苦好唔開心

樓豬你越提佢咪盞越驚
你成日都提，咪令佢覺得你似精蟲上腦，更加抗拒同你更進一步
你咁重性，對方偏偏同你相反，你都係放過佢啦。你咁想扑野，你需要嘅唔係女友

今日我要返工
本身約左佢食lunch
但頭先都係叫佢唔使出黎
真係想一個人靜下

已經預左今晚會比佢問多次
"你係咪唔愛我喇？"

之後我既答案又會係
"點會呀bb
....."

樓主比人除衫都唔精蟲上腦

睇佢講似比條女撚鳩佢多啲
佢係咁純就唔會剝鳩樓主衫，又比人揸波啦

你有冇睇下我上面講咩

叫雞啦
無肉體既愛
係唔長久架

咁關叫雞咩事

你覺得結左婚就會比你搞?
生仔一刻就會

我諗結症婚佢都係草草了事

未扑過野果d叫朋友咋wo

佢可能只係無經驗，覺得咁樣都係滿足緊你
你習慣下啦

下次唔好比佢除你衫褲啦 同佢講everything takes time

我只係睇到 "佢希望結婚後先可以扑"

我會分手囉
依家咩年代呀？！！！
性係兩性關係重要一環
依家你都冇得扑 ...
生左之後一定係一直 0 機會 ...
0 代表d 乜？代表好大機會玩完

唔好講咩宗教乜乜物物
就講你基督教
有婚前性行為就耶穌唔照你？
大把基督徒都係有左先結婚，有冇基督教會踢走佢地？冇
犯幾大嘅錯，耶穌都一定原諒你
咁重有咩問題？

我都冇嬲佢
佢都冇做錯任何野
我知道佢都好愛我
所以難得有一日假期佢都會入黎東涌陪我

可能其實係我問題
係我唔清楚佢想要d咩
可能係我比唔到佢想要既野佢
我只係一直諗我想點

同佢講性係生活一部份
大家唔試下到時結左婚唔岩就大件事
定佢只想當做一個生仔既儀式就算?
睇來價值觀差距都幾大
不如分手

呢種人隨時結完婚，扑野都剩為生仔，生完仔喇，

完成左任務又打回原型

你諗下佢生完你就只可以打飛機過日晨

唔係第一次見你開post了
前幾個post都有睇過
由同情你開始覺得你精蟲上腦，口講有幾愛佢幾愛佢，但做出嚟又唔完全係咁

你自己都開過咁多個po
個個標題都假定咗行得唔娶、無將來、注定分手，其實你自己都有答案咖啦。
其實你接受唔到又要口講好愛佢會尊重佢
但事實上你唔係真係完全ok喎，你提一次佢反感一次，佢反感一次你就質疑段關係多一次⋯⋯無限loop

唔好夾硬啦 成日提冇好結果

你每次見佢之前
打咗飛機先會唔會好啲

Btw,樓主係真心定假膠？
見你18年8月31號先開post 話同女友拍拖一年點點點，依家個post又話同女友拍咗十個月拖。當你同前任分咗手好快有新女，時間上都唔夾喎
18年8月到19年3月都係得7個月時間。
一係你係假膠，一係你同ex一齊個陣就一腳踏兩船，比帽ex帶

所以話拍拖一定要搵淫賤既女人

叫🐔好過啦，係佢唔比搞先，之後你結婚個刻先知唔係處你就7

佢個西可能係出面收錢任玩

呢個真
原來心痛到極致真係會連手指末端都開始麻同痛

小心叫你買保險買健身會籍，到時你就含得撚

好明顯當你人肉atm

對第個就精都吞埋

淫過狗乸

出面食飽晒仲點食多餐呀

對住你唔肯啫

公道講句，假設你女朋友係認真想婚後先有性行為，而又確切實行，咁係你唔尊重佢嘅決定。因為性行為不單只性器官之間接觸，handjob都係。同埋你個衰仔9成9都係得一想二。

但可惜對依家啲女人冇晒信心信唔過

咁你餵唔飽咪仆街

我淨係見到有人比人撚狗咁撚

咁都忍得到，樓豬有潛質做和尚

不過連和尚都有得扑尼姑，你呢？

當然自己要有一定實力先

你條女幾歲
通常呢啲女講到咁
有多原因
一係未做過會怕
一係耶撚

但大多數係因為你地之間冇左份激情
成十個月
呢啲女通常到最後
就會比下一任屌架啦

見過唔少

頂唔順未偷下食囉

你條女之前有冇拍過拖/係咪處(應該係掛)?有啲試過第一次之後就好淫

咁你有冇實力

老實講 其實你應承結婚後先扑都已經好尊重佢
作為女人 見到男朋友有需要(其實咁先正常) 同埋佢又應承左你 我真係唔覺得用手都有問題...
當然 其實有唔少女人覺得攬完錫完都滿足曬 但都要考慮埋男朋友嘅需要嘅...

其實有好多女仔都係又專一又淫賤 只對你一個淫 冇乜衝突

未聽過啲咁撚閪既英文
幻想到條女講呢句出口都打個冷震

我可以點

記得有位ching受過呢種苦，頂唔順最後沉船東莞。

所以我好想知係咪真係我自己問題
係咪我真係做得唔夠好

比佢除曬d衫剩返條底褲
又攬又錫
但之後又要講句 everything takes time
之後就玩電話
我其實ok
扯到行一行咪由得佢
等佢走左再自己搞掂

我去洗碗
聽唔到佢講野又問係咪唔愛佢

佢
把口就話
都明白我男仔需要
廿幾歲仔 血氣方剛
所以就話考慮用手幫我
結果就係上面咁
但又會喊到好誇張咁話
唔想因為呢樣野而分開

我好珍惜段關係
所以我先上黎開post 問
如果真係我自己問題
咁我咪繼續咁樣做自己
嘗試下改變自己囉

佢唔比你食咪出去搵食囉

下個會更好

霸王硬上弓啦

而家無得扑唔通簽左紙行左禮就會變做淫娃盪婦

on9少陣啦ching

點解要因為個女人而要改變自己搞到自己咁唔開心
下個更開心

但我真係唔想行到分手呢一步

我知如果到最後都冇好轉
分手都係始終要發生既事

你都係因為無得發洩而諗埋一邊姐
叫雞啦
將肉體同靈魂關係分開
咁咪又有得搞
又唔會因爲呢件事影響到你女朋友囉

現實世界係咪真係會有d情況係

唔到自己唔想分
但現實就係要分

兵

飛得啦

又係你

遲d咪落bar比d識一兩日既人開

似做兵多啲

同佢攤開黎講有咩不滿啦，夾硬死頂忍唔耐，遲早爆煲。

利申：過來人

唔係偏幫樓主，但係叫樓主去叫雞，當女友係肉便器果d可以返出去打飛機

而家樓主比人除晒衫除晒褲咁玩都唔扯比人話不舉啦

大撚把

如果真係講分手

佢肯定喊到隻眼都出埋黎
當然我都會

之後我就會多左一個名

因為冇得扑野所以分手既世紀賤男

但你餵唔飽一定會被帽

如果我咁樣同佢講

我都係一樣會有個新名
因為冇得扑野所以分手既世紀賤男

或者有d人就會話我逼佢

用愛黎要脅佢

from 上幾個post

叫雞啦

就算結咗婚條女都只會係死魚，你就係度un下un下，條女就喺度撳電話

換過條女啦，而家無得扑，結左婚都可以無得扑，到時仲多野煩

我講過呢樣野

佢既答覆係
我同佢第一日拍拖
佢都係唔會錫
唔比我摸

但而家會比

戇撚鳩
係都係個女既放過樓主啦吓嘩
重性都係錯 戇鳩港女

一聽就知講得出咁既係青頭

聽完又好似幾有道理

飛啦

你要記住, 佢唔肯幫你/比你搞係因為唔夠愛你
女人係感性動物, 識大把唔比ex搞
新仔就幾個月上得
飛啦

分手喇，人地當你狗咁撚呀，留返d尊嚴比自己喇。

好好諗清楚你條女係咪愛你
主動除你褲之後就everything takes time
有冇d唔好性/類似既絲打講下個女仔究竟係咩心態

你個2個fd同你幾多歲

如果仲係18 22咁我真係ok
我都仲叫佢做地細路仔

但我唔係

又係你啊巴打，我ex都係咁，所以分左手

講左乜，自己諗下

我講多d除褲個part

唔係無啦啦除既
係我地兩個攬住錫住
之後又互相 '吱' 大家
大家都怕 吱
係咁郁
我就話熱佢就幫我除左衫褲
佢都有除左佢件面衫
但佢仲有件底衫係入面
長袖白色uniqlo heattech黎
我就冇

除完繼續吱
我就keep住扯

其實我都唔想咁多次post

但我開咁多
真係因為我好辛苦好唔開心
但我唔想冇左佢

所以上面有人話你唔係咁愛你gf
我反而係覺得你愛佢
先唔忍心因為呢樣野而分手
成日提係因為好困擾 唔知點行落去

我淨係知
我今日推左佢一次食飯
我覺得我未來只會越黎越多

咁段關係就會慢慢消失

佢俾唔俾你捽豆

你有冇奶閪呀

睇完上面
你仲會覺得佢會除佢條褲？

都話
佢知我扯到行
佢仲指住我條j 講

但講完就拎部電話出黎姐嘛

女人真係唔會知 男人俾人撩完冇得搞係幾辛苦
樓主下次俾佢撩記得屌到佢上天

撩到有反應就唔理你
用手都唔得
佢會冇左隻手處？

我同我條女三年
依加佢先有時用手
都仲未做過。
依個問題係真係會好煩惱
我明你嘅心情🚬

我都唔係無啦啦提

係佢上到黎
除左我條褲
又係咁摸我
我又摸佢
我先試下問

我就當唔分手
你覺得我可以點

唔比佢撩？
即係每次錫
但點到即止

唔除衫唔除褲
係床上面就full gear
我一有反應就停一停

我知我咁講係偏激左
我都係講下
因為根本唔make sense

咁點都有位話既
除晒衫褲唔扯又話不舉
扑左又話樓主唔尊重
打飛機又話係唔係男人黎
叫雞又話唔尊重

叫佢搵個唔會搞佢既人
大家都得到釋放磨合唔到就無謂勉強喇

呢樣咪就係我最唔想發生既事

定係其實
唔夾就真係冇可能係埋一齊

唔知算唔算類似

有次佢背住我
係我面前彎低腰執野
我即刻推左佢幾下車
當然大家都有着褲

佢怒啤我兩秒
之後繼續拖住手行

呢下你似弱智仔喎

屋企門口
個陣未出門口既

我開口問係因為我地已經吱互左十分鐘

期間有攬有錫

😪

屌你老母

又係你

個個post都話要屌閪

咁想屌 佢又唔比你屌
咁你咪分手囉

4年半

飛得

所以我想知係咪我問題

係咪其實對對couple
如果係我就唔再開post了

你用手幫佢佢先會幫番你嫁

你條女好自私 講完
正如佢同你講
Everything takes time
Its time to break up

我真係講唔出口

呢條女玩心計吊你癮

你女友係咩類型嘅人先？點解會開始除你衫？今次係第一次咁玩你定點？

如果無撚啦啦除你衫撚鳩你比我都嬲，然後即刻攤牌

#98

講多d除褲個part

唔係無啦啦除既
係我地兩個攬住錫住
之後又互相 '吱' 大家
大家都怕 吱
係咁郁
我就話熱佢就幫我除左衫褲
佢都有除左佢件面衫
但佢仲有件底衫係入面
長袖白色uniqlo heattech黎
我就冇

除完繼續吱
我就keep住扯

樓主
識我
我係好女仔黎
試過好鐘意個sp
幫佢免費含同奶都得
我仲係處

垃圾港女 冇得救 快啲分手 我條女一開始又係唔多肯 拍咗兩年幾三年依加都係用唔同籍口推 個幾兩個月先幫得一次 仲要我唉到成個乞兒咁 唔好以為it takes time時間耐咗就會有改善 我同你講係唔會阿 利申仲未捨得分手

屌，十個月咋喎，你唔講我以為你忍咗十年。

一個真正愛佢嘅男人係會等佢，證明俾佢睇自己真係愛佢，而唔係愛佢塊閪。

摷你俾你爽又俾班仆街連登仔話吊你癮，咁幫你打飛機又俾你班仆街話引你插佢啦。你始終都係想扑嘢，所以當你得唔到就話人吊你癮。

你女朋友唔幫你趕進度真係好啱，你都係得一想二，唔會欣賞你女朋友已經付出咗同埋遷就咗你架啦，到時俾你屌埋閪你仲會覺得自己好撚叻添。

你班連登仆街真係，明明樓主女朋友摷佢係想滿足佢，你地可以講到佢吊樓主癮，咁拖手仔都係吊樓主癮啦，拍拖都係令到樓主覺得自己有機會屌閪嘅行為黎，拍拖都係引誘樓主屌佢嘅行為黎。依你地嘅邏輯，結婚前唔想扑嘢嘅話，就唔應該同樓主攬攬錫錫，因為攬攬錫錫會令樓主扯旗，會令樓主想扑嘢，係吊緊樓主癮。到時候樓主又話點解自己女朋友連攬攬錫錫都唔肯。

所以樓主就係想得到佢女朋友塊閪，先睇唔到佢女朋友嘅付出，樓主就係自私，先不斷諗點解自己女朋友唔滿足佢，同埋唔開心。

真係唔行得長架

你個自私精俾唔到愛情佢

佢帶眼識人唔俾塊閪你

右手識講野

樓主每個post最後都係比人屌到潛水
跟住過一排又開多個post
精蟲上腦真係好恐怖
咪撚煩啦接受唔到就分手啦

我冇潛呀
不過知道上面d人都冇睇字就覆
我就想佢地睇完先囉

樓主無視咗

根本冇分對錯，你地雙方價值觀唔夾
你接受唔到咪分手搵下個囉
接受得佢又要chur，你又知佢自己都慢慢嘗試變緊肯比摸比渣，你仲有咩好開post問？
根本只係心急等唔切
睇死陣間幫你用完手你只會步步進逼，逼佢用口用鮑嘅姐

咪係 由一開始唔比摸 到而家比渣波
而家又話佢唔肯用手
人地處黎 一步一步黎好難咩？
比你摸下就得一想二
摸完波就想幫你打飛機 幫你打完飛機仲唔日日嘈想屌閪？
你話佢成日摸你摸到你扯 咁你忍耐下同佢逐步逐黎唔得咩？

起佢底佢7月幾先話同條女一個月都未夠
而家又話差唔多十個月
十個月就想食人地隻豬 你諗下自己係咪真係做到好到值得佢咁快信用你先啦
仲死拗唔係精蟲上腦 唔係上腦就唔會開咁撚柒多個po係到呻啦
屌！

我由頭都尾都冇逼過佢
佢要搞由佢搞
我問完佢拒 我完全冇再進一步
我自己去左洗碗

個問題其實係後段
佢郁d就話我唔愛佢

逐步呢樣其實一直都係
我有一黎就叫我幫我含？

我只係想問
係咪我要做既野就係由得佢
佢要摸又揸其實我冇反抗過

之後我唔掂佢又要比佢問我係咪唔愛佢

你想佢點覆喎

hi古絲
都唔知樓主開親post收埋幾多不利自己嘅嘢無講

18年8月佢話同女友拍拖一年添
19年3月就話十個月

明月巴
其實都正常
邊個開post會想比人圍屌？梗係講啲唔講啲啦

笑撚到我
樓主你真係狗嚟

唔用手 試吓叫佢用口

樓主幾歲？？ 如果依家血氣方剛都無得扑，遲吓過咗30歲你想扑都回唔到氣 ！

落春藥 完

成日開po怨自己條女唔用手又唔用口
樓主有冇諗過其實碌鳩好撚臭？
有啲女唔肯掂好正常 摸完成隻手臭到呢

其實諗返又真係好柒

我可以點？

都真係好多架

例如我啱啱打比佢佢冇聽

其實我覺得你女友都有D問題， 首先佢唔知咁樣既舉動係會令到樓主係有反應。 既然佢係想結婚後先扑， 咁就唔好做呢D舉動吧
我覺得解決方法係需要大家認真溝通一下， 大家唔好估估下， 講下你想法， 講下男仔其實有反應係好正常既事，更何況大家都係成年人

其實講過

個次講完
個共識係

1. 照攬照錫，唔會減少呢d接觸
2. 如有需要，佢會考慮幫我

你打比拍十個月定年半個個

要乞條女先考慮吓用手 做男人做到你咁無骨氣！

我同而家條女都係去到摸階段
傾過用其他部位 口唔肯 波又得b

純好奇樓主有冇諗過 結婚後/幾年後女朋友肯幫你，但大家性生活唔協調可以點？

如果keep住做第1 點都只會刺激你，之後問佢又唔ok
只係無限loop個問題 跟本無解決過
咁即係無共識， 仍然問題係存在

一係試多幾次，調返轉你聊下佢，試下搞到慶辣辣後， 跟住忽然間停曬， 你出去飲杯水， 然後唔理佢做其他野，比佢feel下咩感受

再唔得就無計 你唯有忍到同佢結婚

其實我都唔知我可以同邊個講
你地要笑我 串我 就繼續啦

因為我現實真係冇乜朋友
所以我有呢d感情問題我只能夠上呢度問
或者如果有個好似新香蕉既電台我都想打上去問

佢頭先聽左我電話
佢feel到我唔開心
問我咩事
我始終真係講唔出口
我都唔知可以點講
佢知道我有野唔開心喊左出黎
心都軟曬
我仲可以點講

我有問過

佢冇答案

垃圾，屌你老母，分手啦屌。
又見到你上來吹春話要食自己。
做人定做狗，你自己揀。

佢就會問我係咪唔愛佢

咁唯有你解釋比佢聽， 性都係愛既交流既一種，唔係只係洩慾既工具～ 就係愛佢先想同佢做
第時結婚一齊耐左都係靠呢樣野維持close既關係
佢繼續諗唔通，佢仲係停留係古代好保守既時代，仲係唔肯幫你
咁無辦法！你講到咁愛佢，唯有你說服自己去接受呢個既佢

太on9
樓主條女on9都算
樓主自己咁都唔飛條女更加on9

你呢type女朋友......係好快會俾其他男人扑 一定

我用咩原因去講分手好

如果話因為冇性所以分
咪即係我係為左性先同佢一齊

定係不如講左我既諗法先

有朋友同ex拍左三年，女方又係咩都唔比
到出黎做野，佢個ex識左個有錢上司(年齡其實同佢地差不多但唔同職系)
好似話一個月就發生左關係
然後個上司調左職後就冇再搵返個女仔

朋友用三年都得唔到既野
一個陌生人用一個月就得到哂

對上司而言
比起佢好回味同依個女仔發生關係
可能佢唔太記得依件事，對我朋友傷害仲大
因為係上司眼中，個女仔只係百個人中既其中一個
而係女仔心中，佢就係唯一一個

而個朋友
就咩都唔係

take 你老母啊 同佢講

唔係呀
你條女出黎玩果陣好放
口爆中出都ok

on9 搵唔肯婚前性行為嘅女人真係on撚9
唔肯婚前性行為只係表示佢婚後都唔撚想同你性行為

朋友當ex係寶
上司當佢雞都不如
免費就得到左，仲要可能食完都唔太記得

認真
樓主睇黎真係好愛女方
真係要大家一齊討論下依個問題
免得我朋友既事發生係你身上

佢根本就玩弄緊你

冇是咁的
0分

我已經比呢個問題搞左我兩日
乜動力都冇
一起身又諗

我諗既係
我見佢琴晚知道我唔開心
喊到巴巴聲
但我又唔知點開口我就話左我冇唔開心
但其實我呃唔到自己

有冇問過佢咁唔想係咩原因？

我地上次傾個陣
佢就答我純粹係想結婚先做，個人比較傳統

而前日佢講 everything takes time 之後
我冇再追

佢啱啱起身同我good morning
但我真係唔知點開口好
我好想話比佢知我好辛苦

咩料啊你 樓主要屌西啊

如果我咁同佢講
之後佢肯
會唔會令佢覺得我逼佢

或者
佢其實都係唔願意做
只不過係因為我講左所說勉強做

情況有d似
女仔同男仔講要點點點
但因為件事要開口先做
個性質係唔同左

正臭西又要摷起人又要唔follow埋
一係就掂都唔撚好掂

佢而家係咁問我做咩事
我真係唔識開口呀

貪一刻溫暖差點毁了你一生

老實講 呢d女 得3種可能
性冷感
唔知扑野有幾爽
唔想比你扑（出面有第2個/有黑歷史扮純洗底）

如果係第一 第三個原因 婚後只會無限慘

我好唔好坦坦白白話佢知我而實個心諗緊咩？

定係
應該搵日出黎大家坐低傾

因為我地而家大家都要返工
要講都只係whatsapp

好認真同你講，遲d佢既第一次唔會係你

你試下愛撫佢 幫佢先 之後先佢幫你 成件事可能會好d

朋友都會幫手打
女朋友反而唔會
笑死
結婚講緊成世咩都共同享有
仲問有冇問題

其實樓主你講咁多
有冇諗過再俾多小小時間人
你地傾完到而家好似唔係過咗好耐？
話改都要時間架？

有冇人可以答我上面兩個問題

講真一陣佢結完婚係性冷感就笑死

係根本冇心同你一齊當搵水魚
問心有幾多夫妻情侶唔會扑呀

呢d女 如果你仲想扑佢 就唔好坦白
坦白=逼佢揀比你屌 定分手
結果？唔洗諗都知唔會揀比你屌

我咪問緊我應該點做

佢頭先whatsapp 我
問我做咩唔開心
我唔知我講咩好

如果比時間佢係咪即係我答返佢冇事
如常地生活
下次佢黎我屋企
可能比佢搞
個一陣再問？

咁即係點呀

根本冇鐘意過你呀....

咁我應該點

佢再問我
"到底發生咩事，係咪我做錯野"

鐘意有個工人服待自己炸

咁我而家可以點覆佢

冇車路士和波唔開心者

我可以呃佢

咁我講完之後
扮到乜事都冇？
佢再上我屋企係咪都唔好再提呢件事

分手啦 可能我見識少
未見過真係鍾意對方會冇性行為

咁呢個要問你自己到底想唔想同佢行落去
我唔知你條女平時點同你相處
但佢愛唔愛你/有冇為你改變你心知肚水
唔係我地講兩句愛定唔愛就幫你答曬
想行落去咁你再俾啲時間佢/認真早啲約人出黎傾
唔想既你就直接講分手
早分早著

無計個wo 一係忍到 有個浪漫氣氛個陣（慶祝某個特別日子/旅行） 睇下扑唔扑到 咁都扑唔到都係算鳩數啦 你坦白都係唔比你屌嫁啦

你意思係
面對面傾會好d？

咁我而家點覆佢

佢係提出過旅行要分房 / 床 訓

你啲咁嘅性格
條女一比你屌左實覺得得手啦好嘢
之後一係就屌到條女厭飛左佢
一係就再嫌佢係床上面唔主動又唔肯含撚

到時個post就變左
其實條女用口都唔肯係咪預左行唔長?

唔開心咪講唔開心
想出黎傾下囉
你都講過佢有同你傾過呢啲問題
咁即係佢都明白啦
你兩個拍拖有問題唔自己傾問人係永遠冇答案

分床訓都可以到時搵藉口話驚鬼/怕涷想一齊訓既 唔比一齊訓=分得手

又摸你又俾你摸，聖人mode先忍到播，咁佢都有唔岩。
唔好俾佢上床，煮下飯仔算。
或者以後拍拖就行街算啦，唔好俾佢上你屋企，你話唔係唔愛你，只係想保護你

佢到而家既行動都係咁堅持分房/分床？

不過而家可能接受到同床
因為都試過一次

成日想扑又無得扑 做埋呢d濕鳩動作

真係好7

我係諗緊我而家點覆佢

要出黎傾呢幾日大家都唔得

呢野真係好柒

真心講唔比扑既女一腳踢走佢啦 愛你就唔會咁

有冇人可以答我而家可以點覆佢

講真有問題你早講早著
俾你擺多兩日你只會愈諗愈多
咪夜晚約個食飯再搵個人少既地方講囉
不過樓主你係咪真係好愛佢
我睇你以前啲post講親好似都係覺得佢唔幫你
又覺得佢好似好麻煩
得一個post講到你好想追佢好鐘意條女

唔好覆佢住

開頭唔比 就到最後都唔會比

識人拍左6年都唔比最後都散左

識左第二個即刻比第二個扑左

調返轉 剩係比入唔比用口用手
佢話用完口食唔落飯

咁興烚烚 竟完英文咁真心講句拒絕你

我 係 好 愛 佢

所以我好唔想就咁冇左佢

咪話的確有啲野唔開心
想出黎傾下
你幾時得閒
男人老狗你怕咩姐
你連分手都諗過
講兩句有幾難

樓主你仲恐怖過啲怨婦啊，咁撚簡單嘅問題都解決唔到仲要一次又一次開相關嘅POST。CLS

女友肯定耶膠

咁你就咪撚應承結左婚先搞啦柒頭

樓主你講到咁愛佢
咁你認真諗下你會唔會得一想二
就算佢應承幫你
咁下次呢？
你係咪又會嘈佢唔俾你扑
定係你接受到佢想婚後先扑
只係真心想佢幫你解決生理需要

everything takes time

習慣戴帽都係

分手原因咪
“因了解而分開
大家唔夾，價值觀唔同
佢值得更好”

唔分手就預婚後零性生活
所以樓主應該自己一個去上啲興趣班
練一門手藝，令自己分心
到時一係你好專住呢樣興趣唔再開post話女朋友唔掂
一係就因為新興趔識到個同你夾嘅人

唔夠氣氛姐，當佢淘醉緊唔好話手，口都得

我承認我係好想
但我 唔會 亦都冇諗過逼佢
逼佢係指用分手去要脅佢
因為我係真心想同佢相處

但一齊相處
我作為男仔
想有性我唔得有咩問題
但佢拒絕我
我都冇㩒低佢個頭叫佢幫我含啦

另一樣野問題就係
咁既然佢個刻拒絕我
唔通我仲留係現場扯住？
咁我咪出廳執埋d碗
但又會比佢話我唔愛佢

Agger

你真心愛佢既，到左某個時候自然會發生。呢個post我淨係見到隻發春狗係度叫。精蟲上撚晒腦，不停用個愛字掩飾，你點對人，人地點對你。所以樓主你都係搵你老母幫你啦！

如果要估既話我自己都可以估好多tim

你都係睇返d字先啦

大大力扑隻臭雞啦

對住你先用手都唔得， 對住其他男仔就含吹奶啜乜都得， 不如你睇清楚自己係男朋友定係兵

屌你老母啦樓主死淫蟲 咁鍾意扑嘢叫雞啦

咁既然你知道婚後扑係佢既底線
佢又講過會試下幫你
咁咪再認真傾下到底係佢一時間覺得轉變太快定係佢其實覺得真係唔work

想有性唔係錯
不過男同女好唔同
你講到佢係處
咁佢係咪受社會啲濕9思想影響
係既
而你又講到愛佢
點解唔陪佢改變

佢話你唔愛佢
你有冇問過點解佢咁樣講
定只係你自己一個諗點就點
講真聽落你條女好似安全感唔夠先會咁

on9你老母都係比人屌先至生到你出黎

點解要講英文
高級d?

十個月姐
唔算耐啦
你女朋友係咪處嚟先？
處女要有第二種玩法

好似d狗咁

就算有個肯扑嘢嘅女友，結婚之後都會因為種種原因越來越少，你個女友而家唔肯扑，結咗婚你都要預咗唔會點多。你覺得將來會後悔或者因為咁而嗌交就不如放手啦。

叫樓主解釋吓先出聲啦 俾帽ex戴又唔出聲？
澄清下

我唔知你地信唔信我
但我照講

女仔可以受濕9思想影響
咁其實我都可以有
我既濕9思想就係
結婚就係搵個啱既人過一世
我以前係同佢講過一樣既野
我話
正如結婚前會同居
咁同居肯定唔只為左扑野啦
就算係都冇可能日日扑啦
同居就係想睇下2個人一齊住既時侯會出現咩問題
平時拍拖，大家都一定拎自己最好既一面出黎
但正所謂相見好同住難
唔同居過點知大家住既時侯夾唔夾到？
大家又有冇d對方忍受唔到既事？

你地可以繼續話我精蟲上腦
為左扑野合理法所有野
但我只係想講
佢有佢既思想
咁我都有
我既思想，就係上面所講
拍拖本來就係試，試下可唔可以同呢個人一齊生活落去

你條女仲爽啦
比著我條仔淨handjob係好難會射
因為太多經驗依方面

sor 無睇到上面 應該係假膠 一船踏兩船咁叻仔 氹女比佢屌應該無難度先係

至於唔愛佢個度

個刻我比人除曬d衫褲
但換黎既係一句everything takes time
之後擰轉身玩電話
你覺得我仲可以點
我揀左出去執埋d野就係唔想再講說話刺激佢
唔通我要擰返佢個頭返過黎咀佢先叫愛佢

我去廚房洗碗聽唔到佢講野
佢都可以link到去我唔愛佢

其實唔關事我hj bj都好難出 一定要屌西先易出戴左套仲耐d tim

我上次個post
我吹大左個時間

我所有post 都係同一個女朋友黎
而家拍左就黎10個月

價格觀唔同

我幫你含射 好嗎bb

乜撚野everything take time
take你老母

咁咪結婚囉。煩乜撚野

得罪講句
你女友依種人根本on99
就好似d反社會人士咁
性同愛係相輔相成
有咩理由未做過又會唔鍾意？
格衰先會咁吊高黎賣

睇死你婚後都係谷撚住咁過日子
對自己好d啦樓主

咁好誇張
旅行咁開心咁難得有得同床都分床訓
痴撚線

咁咪同佢講明
咪撚咁多身體接觸 唔該
反正唔會有下文 無謂掃大家興 咁同佢講

佢唔一日唔肯幫你出火 你就無視佢 跟著得兩種可能性 一係就咁分手 提早解脫 一係佢開始妥協 幫你出火 問題解決 完

樓主初戀加青頭？

我睇返樓主d post, 都分唔到佢真心定假膠

By the way, 唔係個個女仔都好似連登世界觀咁既。如果你地係性方面期望唔同，我覺得一係就好好傾下，一係夾唔到就真係夾唔到。

結婚之後會即刻變左淫娃

你兩個都估緊對方諗咩唔溝通
有問題就收收埋埋寧願自己上網問啲唔關事既人都唔肯同佢坦白啲講

你摸佢個條咪得

拍拖係試
但個個拍拖都有唔夾既地方架啦
唔磨合就覺得一定行唔耐
如果你條女好認真想同你發展想磨合
你小小野就諗分手
你對佢都幾唔公平
個人覺得只要大家有心 各自讓下步 其實好多野溝通可以解決問題
不過你上個post講到咩唔分手係因為驚搵唔到下一個
咁你諗清楚到底你係怕搵唔到
定係真係真心想同佢一齊真心愛佢

樓主都幾撚柒
又要扮正人君子話結左婚先扑
比人摸兩摸唔比搞又係到扮認真諗分手 仲要講到無得揀咁
用手都唔肯咁又點 肯定係除完條褲發現條撚又唔洗又臭

幾時有假膠過

花咁多時間打咁多字都可以話假膠

霸王硬上弓吧啦 搞咗再算

我唔知算唔算小小野
可能你地覺得係

但我就比佢呢兩日完全冇曬動力
聽完上面d人講話要分手更加無助

所以我有權相信
呢件唔會係小小事？

我個意思係

我好愛我而家呢個
我琴日淨係諗分手
都已經崩潰

如果真係分左
我相信我要好長時間
甚至真係冇辦法再愛其他人

樓主條女咁似我條女...
又係成日話唔搞得
。
。
不過最後我拎左1皮野出黎就卜得

咁即你比帽ex戴？

反問佢「其實你係咪唔夠愛我？只想收獲，不想付出？點解好多事只有我單方面但得唔到你回應之餘 你仲逃避 想將責任怪落我身上？」 睇佢點答

佢知道我有野唔開心喊左出黎？？

點解佢要喊？ 證明你條女真係宮心計，認真，放過佢 放過自己。哩種女人明知你有野煩 仲喊？幫唔到問題之餘 仲轉移視線要你去氹，你遲早有日頂佢唔順
btw . 性生活唔夾其實仲慘過性格唔夾。

佢係處？

我半年冇扑過啦
想分

整支我愛黎明俾佢嘆下

睇你接唔接受到
拎出嚟同佢傾
婚前唔肯我就唔信結婚後變淫娃
接受到將來都係靠自己雙手嘅咪得囉, 如果唔係要慎重考慮吓繼唔繼續同佢一齊。
性事對唔少男人其實好重要，有時候無另一半, 仲好過有另一半佢撩到你起晒機但又乜都唔肯做

（前提當然係你都要服侍返佢啦）

利申, 同女朋友一齊5年半，只係肯係咁以用手幫我幾秒之後就話攰叫我自己繼續

點都好
多謝大家既回覆
不論係派膠定認真

我約左佢今晚食飯
我會直接講我個心諗緊咩

預期既結果會係
1. 冷靜期，靜返幾日，但我地星期五同星期日都約好左，買左飛睇show

2. 冷靜完冇好轉，都可能真係要分開

3. 佢可能肯，但可能覺得我逼緊佢，過一排又打回原形

我上面解釋左

佢肯比我服侍我點會唔制

屌醒佢喇
唔愛你飛左你十世喇 使唔使做十個月和尚

樓主結局：

結婚之後發現佢唔係處
條女話俾幾個mk仔中出即飛後決定結左婚先俾扑

我拍左一年無扑過..想分手
兩年無扑過..勁想分手..
...
第五年因為小事..分左一個月....又一齊返...
...
最後...七年都無扑過

利申: 同佢結埋婚..生埋仔..

其實好勵志

我一齊5年幾都同你一樣，搵過第2個啦
現任不得了一星期最少3晚都扑野

買飛機杯啦 唔洗條女太辛苦嘛

吹大d時間等人覺得女朋友應該要俾你屌？

唔了解 琴日扑咗2劑

樓主你仲要開埋d咁嘅post
你都係快d分手算啦

樓豬，你都係入去廁所打個靚飛機算吧啦

聽唔到冇應就唔愛佢，當面屌柒佢啦戇鳩鳩

會唔會係樓主滿足唔到佢咋，佢係出邊食飽左先唔so 你咋。嫌你細

笑撚咗
除衫褲幫你檢查下有冇畀蚊咬

打飛機仲正啦

條女根本唔愛你啦
真心果啲 可以口爆完全唔介意
整到你舒服佢都開心添

睇完個解釋，我更加明點解你女友唔肯比你掂

通常三個結局
一。你去叫雞叫上癮
二。你提出分手
三。佢話分手，因為出面有啲做愛舒服又唔會迫佢既男人

極懷疑樓主根本無女朋友

樓主好大機會係為咗扑嘢不斷chur嘅人
睇埋佢前幾日另一個分手post就知講到有幾愛條女咁
冇安全感點解要同你做

佢唔想比你屌有好多原因
唔一定係因為唔愛你
佢可能對性方面好保守
女仔未必好似男仔咁睇咁多av
自然唔熟sex 同埋會驚痛 唔明sex有咩咁爽etc
佢係咪處先?
另外 佢可能驚你同佢搞完之後
就唔會好似而家咁愛佢
冇安全感嘅表現嚟
驚你同佢一齊只係想搞佢
呢啲嘢真係要用時間慢慢嚟
等佢對性越嚟越接受
冇得迫㗎
你都想大家兩情相悅
而唔係單方面想做
大家都冇癮
一係你試下同佢下av
或者比d驚喜佢 等佢真係情到濃時可能會想搞
唔好一味諗住佢唔比你搞就等於唔愛你先

叫雞啦仆街

+1

畀個比喻樓主理解下
就算你好愛條女
但係你肯唔肯畀佢用手指屌你屎眼?
其實道理一樣
你唔慣/唔識/唔熟悉畀外物插入身體入面
唔明有咩咁爽 緊張 放鬆唔到
自自然然咪唔想搞
女仔如果係處
冇可能好似日本女優咁淫 分分鐘連淫念都冇
而且事實上有d女仔覺得日本av好假
唔好睇得av多就覺得女仔對住性愛都一樣咁開放先

聽完上面啲人講要分手
所以覺得無助
你女朋友都幾慘
佢可能完全唔知發生咩事
連解釋/溝通既機會都冇
就俾班講咩都唔使負責人既人講服咗佢條仔分手

分手啦

點解你唔趁呢個時間再傾落去
佢講完你可以攬住佢 問佢係咪安全感唔夠?定未睇定樓主唔會𡁻完鬆既人？
其實你咁做係逃避 進度完全係零
如果你想屌人 你就好應該付出 而唔係一味叫個女仔迎合你既諗法 你係佢男朋友應該引導佢講出心裡真正既諗法
依家我淨係睇到一個無得屌而發爛渣走咗去既小朋友

樓主痛冇借d2摸下佢下面/主動試下奶佢下面令佢對性有慾望先？
有d女未試過根本唔知下面濕晒代表咩
你用隻手指卒多兩卒佢有d feel再嘴多兩嘴就變可食用嫁啦
好多時未試過扑野既女以為性只係滿足男仔所以先咁抗拒

你可以試下下次佢咀 摸你果陣 推開佢
睇下會發生咩事
等佢知道著火比人拒絕係咩感覺

利申：鳩噏

樓豬試下夾硬除條女條褲幫佢奶
可能佢會體驗到有幾舒服 幫返你含

樓豬上年5月左右溝女 6月尾得米 7月開始開po想屌閪開到宜家

而家唔比你屌，唔同結左婚會日日同你屌咩
佢根本係唔想同你屌 飛啦

千奇唔好相信條仔破完處之後會對你好

你係愛條女 咪叫下雞 邪骨下
結婚再搞 仲好啦 有個處做老婆
心咩急姐

我就同女一齊兩年先扑既
未扑之前 佢都肯幫我含下 打下飛機
樓豬自己參考下

自己打飛機/叫雞

其實你要認真啲同佢傾
佢未必係其他人咁諗想玩你
只係未理解男同女心理生理好唔同
有啲女可以攬吓摸吓就已經滿足
但男通常到某個位就會扯住谷住
生理凌駕心理
如果你哋真係結咗先搞
咪傾清楚要點到即止定係可以用吓手幫你囉
如果佢真係愛你 唔會淨係諗自己

題外話：如果一個人成日好認真問你係咪唔愛佢
一係佢只係好無安全感
一係就係佢先係唔愛你嗰一個

其實我同我女朋友拍左2年幾 但近排佢連用手都唔肯 之前都肯用手 我近排都有講過想要 但佢又話佢唔需要 點算

摸你又除哂衫
再請你食檸檬

你話唔係玩鳩你我就唔信啦
一係咪除，除左摸到扯又話無戲唱

你真係好愛佢囉

如果個女仔係鐘意你既，見你咁辛苦又想要，用手用口正常冇問題
佢如果想婚後先破既，肯幫你用口/手，咁尊重佢意願係應該
呢d野相對既，如果佢單方面只顧自己唔理你感受
咁你想想佢到底有幾愛你啦

同條仔一齊左一年幾都冇仆過喎
因為我唔想
可能未試過會驚
至少我勁驚
比班垃圾姊妹成日嗡有幾痛幾痛
唸起都驚真心
btw佢都唔會迫我
亦唔會比說話我聽
樓主都係算啦 恊調唔黎早啲分好過

如果你話送層樓比佢，佢會唔比你屌佢即刻跪低幫你含撚都得，一句講曬，呢啲女人見得多，一定有個價，你攞舊錢出離佢比你屌到變狗乸都得，吊高離賣

係咪想講everything take timing 呀
乜撚嘢everything take times
get 完可以係兩個結果

即係timing o岩哂, 叫你渣9佢對波, 吊爆佢個臭西呀on9

諗諗下
都係唔講算

世上冇難事
只怕有心人
要忍咪忍
都忍左廿幾年

至於結婚前有冇機會可以係佢面前除到條褲
唔care 啦
有緣結婚的話，如果床上唔夾會點
唔care 啦

但我自己就知我冇得返轉頭
對佢就點都有條刺
相處上就點都有隔閡
到時是但一個頂唔到再算啦

多謝咁多位

最後多數會分手 然後原因就係條女比人中出

呢位巴打而家婚後係咪都好少性生活

你忍到就唔會出咁多個post講呢樣嘢啦
你聲稱自己有幾愛幾愛你女友，但睇你開嘅post 就真係睇唔出

而家開始忍

忍既意思係禁欲

佢一掂我就推開佢

其實以前試過

呢位巴打就講得岩喇
唔好聽班連登仔講一味用呢樣野迫佢分手
十個月好少姐
你都見呢度大把巴打拍得耐過你好多都冇得屌

我明白呀

所以我而家個做法就係無欲無求
我唔搞佢
佢搞我就stop

咁就解決到我有需要但佢配合唔到我既問題

上埋床又攬又錫唔通談心咩 咁都叫精蟲上腦成日提

如果用手用口 痛乜9

巴打應該波邊都掂唔到

分手把啦，以前第一次拍拖，個ex連出街拖手都唔肯，一啲拍拖嘅感覺都冇，結果我居然忍到四年，反而佢最尾忍唔住分手

認真，你咁樣忍住忍住喺心入面遲早有一日會爆，一係就同佢講清楚，一係就斬纜

利申：忍得太多，搞到自己會不定期喊

唔係啊。

新婚後正常地瘋癲啦，瞓醒又得，換緊衫又得，衝入廁所又得，煮飯煮到一半亦得，得咗！

唔駛諗咁多啦， 唔比屌閪就分手

點等撚到結婚， 陣間結婚都未必係佢啦

條女怕你知道佢唔係處 咪唔比你扑囉

受害者

我忍左三年
果三年真係俾佢train到無慾無求
但求拖下手仔 攬下就算
錫都好少

分左手 識左新女朋友先知道外面既世界係幾咁美好
奉勸你一句 早走早著

cls 點忍到
自問 如果真係鍾意個女仔嘅話
拍左一兩個月拖都應該已經頂唔順 忍唔到唔屌佢
性生活都係一對情侶 維持關係好重要嘅一部分

ching完全明白你嘅感受
個段時間真係精神壓力好大
其實如果大家價值觀係唔同/遷就唔到
真係唔好迫自己/迫對方

多謝你

樓主肯回應未？

如果兜巴車埋樓主度點算

好勵志
利申：4年半未扑

結婚後仲會唔會用condom

早走早著啦

如果你認為自己的生育能力係"零"就唔用吧.
我除左新婚個一個星期外, 其餘時間都有用.
而我個小朋友是一擊即中的

姐係洞房花燭夜就中？

唔係。婚後3年，玩夠就生。

第一個星期唔帶係最驚，當時唔想咁快有bb ，每次都就住就住。

以為連手都唔肯拖

出返去先

希望樓主睇到嗰問題喺邊。
其實, 你女友一早提咗你：「希望結婚後先可以扑」。
你想快點扑, 咪努力啲, 快啲俾頭家佢囉。

留名
利申拍拖三年幾仲係青頭 成日好驚因爲呢樣野行唔到落去

性生活對一段關係都好重要嫁

你單方面愛有用？

咪撚諗結婚後啦
呢D女，結完緍想生仔就同你做，之後9成變性冷感

佢問你做咩唔開心，見你廢撚到諗咗兩日真係好激氣

直接答佢佢話肯幫你用手，但答你take time...即係玩鳩你，所以唔開心囉

下次俾佢攪興咗，佢又唔幫你，大條道理開AV自己打個靚機，唔駛理佢。

一個月開4/5個post呻女朋友唔比扑

樓主邊撚度好愛 精蟲上腦咋

Everything takes time

屌你呢段關係一早玩完，你要嘅佢比唔到你。
手都唔得你同搵個男人有咩分別？

老實講 條女唔係好愛你
用手已經係最容易接受
男人點都會有需要
咁都唔肯既話 幾愛都係假

利申被分手

咪聽呢到d連登仔吹
大把女仔都係咁，尤其是處果d
呢d野只有慢慢黎，你迫佢睇av都會反感
又或者最簡單結婚就乜都搞掂晒

其實拍拖10個月唔係好耐咋喎
雖然未話要求到佢扑嘢
但係對於啲純啲嘅女仔來講樓主嘅要求可能已經過晒佢地底線
你話拍拖兩年都仲未肯就話啫

入黎就係為左睇呢張

幫佢舔 舔到佢想要

分手啦
咁既女人要黎做咩

係出面收埋左件 果個就咩都得

你可唔可以唔好咁撚廢
叫條女打都做唔到

樓主你知唔知你已經不知不覺咁俾條女用性去控制住你
今日就連用手都唔得, 就算你要蟻要西都唔肯
好, 到佢一日肯用手, 你就會想扑埋, 然後你又要蟻要西咁去求佢
再之後, 每次你想要性, 你就要蟻要西
你條女呢, 一有咩唔滿意就會一句 "你今晚唔好掂我呀", 然後你就淆晒底

依D 關係, 根本有問題, 我勸你快d 走人

我覺得你條女似無安全感
發緊一種慢性脾氣要不停CHUR你比關注同安全感佢

係，睇得多連登會心理唔平衡
但其實香港係有好多女仔婚前無sex，你地睇到有既都係因為：
1）連登仔認威認叻
2）你身邊d fd有就緊係講，仲有堆無sex唔講出黎姐

Everything takes money tim ar